美股認真討論區 CXLIX

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

臨收市又扑多棍

星期一未升咗5%囉
跌得果少少

利申星期五最低位清倉

仲有冇得跌返落星期5?
未宣佈減息係咪仲有機會？
未上車
想買正股only

做咗sp $m 加spread

股joy 了

港女都暴插 好想撈底

巴打琴晚瞓咗？

原來講咗，起身睇個市以為未講

跌好少ja wor

stage 16?

又一個post

留名

美期升番 冇事

震晒先升

沒事兒

唔買啦 日日都引人

盤前日日都引人中伏

琴日開左三張qqq spy 4/6號sp
希望跌落嚟比我接貨

今日confirmed uptrend

爆升

唉sqqq坐梗
好痛
點算

長渣驚閪

溝

仲有5個鐘先開市驚咩

點睇HTBX

盤前升都叫春？

冇人接我隻妖股

Sqqq都長渣

過左成個星期仲J盤前

我問Sqqq個班

武漢腥講人返香港囉

入咗AAPL, MSFT 玩下

火炭巴打高危

想問0.67入左

唔好呀 琴晚手多收市put左

破產未

入左好少姐不過蝕緊

跌10幾%，驚西呀

今晚邊隻推介all in

1股啫

今日無咩美國病毒新聞，又升下先

0.61應該上到

ino

ching 點解推人落火坑

on9 我睇好佢夾上20

本身都睇緊呢隻 今晚機會

reason : apt ahpi codx依d股都夾上10倍

依家ino先2>8 4倍驚西

驚咩 利申4千股

劇本：日經：事前孔明： 高開低走 收市轉燈 阿婆都識玩

12我收貨啦

我都係

今晚上10唔難

上20都唔難，大陽燭有鳩頂咩

留名學野，減息唔識睇

amd今日無力衝50

我睇好佢係下隻amazon

爆po爆得咁快

準備分收息股同優質股 兩個series來講歐洲股
暫時Euronext,英美煙草,M&G plc 仲有coface
之後會講埋lse, db1
除左euronextlse db1就係歐洲交易所
其他就係收息股
會一隻一隻update 寫完會post link

點會無 跌足幾年 雖然呢幾日換手率已經洗左幾次

有冇ETD教學?

冇100都唔放

小賭可以怡情

大賭李+x

仲有冇人揸緊sqqq

Etd其實無咩特別可以分享 但可以分享下心得
講下有咩注意

想put sqqq call tvix
做做對充

盤前買盤都一路上緊

INO 想買都好
小注啦

唔通假

無200 唔放

好呀, 老老實實都唔係太知點選

有錢齊齊揾

美帝公司1231 已經知有肺炎
10號有堆dna圖

但中國人民23號先知

牛牛算唔算係泄漏國家機密

而家8.x

唔好追真心
大戶唔會咁易比老散win

睇完想allin

你係咪唔敢贏

ps: 等緊炒上20沽空

點解要咁做？
得個吉

20我就唔敢望喇 15就實有既

今晚唔知幾多人睇完呢到會all in呢

一開始就插水啦 而家沽差唔多

又玩音樂椅

玩頭段ok?

ttnp加油
analysts 呃人既

你可以楝依家8蚊沽，一算夾多棍上去15 殺空倉

而家margin買，陣間再反手沽

如果唔知個市會點走，但預計兩星期內會大升或大跌，可以做long strangle

例如而家qqq
expiry 13 mar
212 call
209 put
是但爆邊就有利潤

但如果唔郁就不斷跌價

聽日就會一堆人問, 15蚊買左, 宜家點好

睇定樓

驚西

大家覺唔覺得今日引傻散入市再插

日日都係咁既劇本

搏上翻0.80.6入

到唔到9.5呀

隻隻妖股都係升3獲
今晚入定 聽晚收錢

出去開定苦主post燈吓先

絕對有

今晚15,準備交學費

8.2 沽左
幾日之後仲夾緊上去就加沽

bookmark

ino即刻升幾個價位

咩事

你望下6185淨係傳下入左樽仔都爆到七彩啦
人地當住侵侵面開4月臨床仲唔爆升咩

我望12蚊咋
今次炒得無apt個次咁誇張

又話7蚊同8.5
我3毫7都特登買黎支持下

沽佢老母，明顯借sanders 夾上

盤前最後上車機會

可能係到收左風

臭fing老豆？

唔上車咪唔會上錯

有無人有買ZOOM? $98有貨, 呢隻真係諗住至少keep一季

盤前咁高，冧一波再入

gun

睇得咁準，可以盤前沽空，夾死班驚上唔到車既傻鳩

睇盤前會引好多人不問價高追
之後過多2個鐘再睇下

下星期賭場早開

每星期既指定劇本

唔太敢沽佢

吓，sanders輸緊wo

真 唔掂了

今日大奇跡日 會升10%

鳩估

今晚earning 睇完先再諗
個business model 太單一
唔知夠唔夠撐起個市值

千升不是夢

我指借sander輸既消息夾上派貨

真心覺得ino 上到10

allin

不嬲睇20

sanders唔係先應該跌咩

岩岩睇唔到

大陸睇到30

🐂🐂

留意美股 睇wsj夠唔夠

可以早啲訓了

等睇人踩人

有無淡友

30 我不問價沽空

巴打重put?

今晚插落一野都嚇到9都縮啦

Put左amd
唔通又要輸錢

做乜put我隻amd

你隻肉肉幾時肯落返75蚊，未上車呀

amd都夠膽put你都幾沙pop

好息巴點睇AY?

不如put埋nvda做我對家

我全倉nvda

最強妖股之一嘅amd都敢put

正put驚西

反正都係 put埋intc

amd真係有業績 cpu分分鐘取代埋佢大佬intel

早啲開賭

Tsla上到800走幾股先，等跌落600再入過

利申：400入

put埋tesla 啦

賭完港股接住黎

put 埋msft

我有錢會。 磚家話tsla泡沫多

2楝1 下put tsla都唔會put紅藍綠
cpu gpu影響世界科技發展既獨家技術黎
美帝立足世界既根基

最大泡沫似係spce, 但呢隻股生命力好強

訓? 連一個鐘break都無埋wo
4點收市直去美女盤前
盤後再訓一個鐘起身等港女

呢2隻都唔敢put, 話晒都係連登仔前愛股

可能

當中國龍芯流？
最多我開市即認輸

其實我put埋xlk，樓上巴打講既都中晒

AMD 40put

下星期終於可以早一個鐘開賭場啦

唯一欣賞夏令時間既地方

巴打玩到咁癲

職業： 炒股

所以我覺得只值10蚊

希望有生之年 等到space x 上市

聽日出業績

玩命

比肉肉個業績制裁左
呢加有D心理陰影

圍爐

Ching你張野幾時到期？

感覺市場開始消化肺炎

16-2130 都有5.5個鐘俾你訓

連登仔一定燈爆
今晚食定花生等睇戲

其實美國更有條件work from home

FEEL到 INO 今晚走鬼

入spce只係即日鮮 你當班友玩緊牛熊啦

巴打我睇好爛肉 泡沫應該就清哂

港女玩咩？

Option定牛熊？

睇住5號仔跌

今晚升60%唔駛還

可以望成日爽

同感

妖股日日60%咁升足3日都係唔洗還

個莊有錢夾上就得

一去無回頭
特價完一次仲有第2次咩

希望今晚唔好夾

成日開市之前
納dee就黎個極速free fall
想係盤前入 又驚災難重演

amd真係今次最硬淨既...

48個位紋風不動 大市唔跌多d佢都好難跌

上個月插得最金就係佢 （59落41）

之前D劇本都係盤前炒高少少再跌少少引你班友入晒貨之後開市再走鬼

用緊intel cpu + NVIDIA顯示卡 但永遠支持amd

8.5好硬

依家跌少少 比空位呃人入貨
開市後先free fall

笑左

你睇韓國個市咁多個案都係跌300點就完
除非黎緊仲有D咩BREAKING NEWS
如果唔係我諗應該唔會再點跌

港女好難會高潮迭起 好悶 性冷感

CPU YES
GPU NO

感覺爛肉潛力麻麻地 連tyson food咁大間野都只係值250值美金 beyond meat 一百億市價已經盡

anyone holding sdgr? any thoughts on it?

strong hold, knock down youself,done

扑暈自己等2-3年再睇

你睇 BEAM 同 EDIT 就知依隻股大概幾錢價係底
依家39 都仲有水份
唔係citron 出完report 話佢有80 應該無炒到咁高
我預佢會落到30-35

buy more now?

so best entry level around 25-30?

no

lm

我都係咁話 連牛熊都冇美股跳得咁快

美股ETF

唔好咁 40蚊我都可能入幾手

anyone holding evbg?

末日option
D錢去得快過你賭大細

唔敢玩option 好似琴晚咁比人夾撚死都似

爬下ETF 買下正股算

屌 今晚大升 幾時先真大跌 我想儲股

跌左5000點啦
Tsla差唔多去到600

大戶撚狗精髓，夾高再沽

戒賭熱線：1834633‎

5蚊入 7就走

TWO strains of the killer coronavirus are spreading around the world - and 70% of infected patients have caught the more aggressive and contagious type, study claims

第9咩料

硬淡put 鳩S&P 有咩指教

今晚又升

今日應該買乜尻都升

似曾相識

編輯親自笑鳩你

連登仔係取笑人嗰個喎

好似講緊我

8 即係點解，唔俾你睇aastock打柒佢？

唔夠底啦

Tsla等業績後 應該跌到到傻

DIS準備了

連登根本係大量賭徒自己賭之餘會不斷慫恿其他人落場賭，好興奮

琴晚入左120$ long call

拿，有強姦無焗賭 無人叫你同我地班賭仔討論今晚開大定開細

果個廢

睇業績跟本ON9
D公司業績好過上年 第二日都可以跌到仆街

大家想今晚升幾多

升-1000

2000

600

咁多人睇升

要夠trading 次數

跌10000

前日入boll底買，琴日盤前最高位走

睇開20

+600

靜靜地得唔得

準備走鬼

唱好果啲先要小心 通過都係有啲濕鳩野隱藏

淡友唔抵得

堅唔堅呀..+650

其實想入VISA係咪唔洗理入完訓教就得

全球啲party都閂門，又冇人出街mulan, 留名睇仆街

+700

升哂啦無事啦

加油

tsla個q1 應該真係好差

開市又倒插？

好壞唔理 最緊要跌

又好似琴晚咁撚狗？

TSLA又爆

-1

滿倉sqqq

正尋日訓收市 開咗sp 價內都要佢變返價外

開市點都會回返嘅 唔知回完v唔v到

ino buy the dip

快跌DIS 都係果句 睇好佢既串流

利申:marvel 迷

大波波d 好炒， 做個結界去裡面炒

SQQQ股神一留言，所有睇好的人便都看著他笑，有的叫道，「股神，你股票倉又添上新虧損了！」他不回答，對經紀說，「沽兩張納期，要一手SQQQ。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被好友鞭屍了！」股神睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白?我前天親眼見你在美股被人夾倉，吊著打。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「帳面不能算豬……輸錢！……未平倉的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「實體經濟」，什麼「深層」之類，引得眾人都鬨笑起來：帖內外充滿了快活的空氣。

盤前升好多喎

睇20 驚閪

大家推post 推慢咗好多

原來個市咁chok係咁好玩。

不推文，不上熱門，推低連指

推po速度=引伸波幅

佢依家咁高 升幾多都唔關我事

我有懼高症

我都等緊啊

屌 唔識玩

熊二

長線係

會唔會未開都1000

曬氣啦 講完你味又係會靜靜雞睇

升定跌

先夾開 再沽多500

一句到尾，今日tqqq定sqqq😬

一齊買做hedge

今晚pre-market咁high, 一陣多數表演高台跳水

Tsla 會跌？ 爆升就會

其實上星期三已經熊二左，而家係牛一

短期內未必

盤前好high

隻吉利德係咪日日表演盆前升完就一開波就插水

神欲使之滅亡,必先使之瘋狂

你班牛軍準備接受制裁

特色嚟

熊三都跳過埋

同路人

係時候放咁啲ino收割

先TQQQ 再SQQQ

我記得 前晚好似都係咁

盤前高價放
正盤洗盤買
盤後高價再放

沒事兒 牛一了

調整完畢？

熊三咪星期四五

其實口罩藥股all drop我d沽空終於可以收錢

我諗差唔多宣佈藥物有效
特朗普又可以救市救命成功連任

ching有幾重貨

呢期累積經驗吸收得好快好多

但美國都9死喎

今晚萬升

你做多都開左市先沽，美帝班股神仲追緊

今日先入 贏得餐飯食下

SQQQ巴打仲在唔在生

推高>派貨 loop

沽空係時間，ino最癲個位未去到

其他d 乜乜 apt codx ahpi 準備freefall
d熱錢去晒ino

當表演睇得嫁啦 過幾日又爆不利消息就再千跌，已經睇穿晒

睇左盤，拜登有非常大機會成為美國下一任總統

睇咩盤? 命盤? 賭盤? 大盤?

覺得盤中會開始跌
次次唔買就中.一買就輸

ching有賭未為輸！

命盤

China joe

真係俾佢選上可以all in FXI CALL

ching你火中取粟喎

條孌童老坑？ 千其唔好

未見頂，你覺得係可以NOW沽空同佢對賭

joe biden都羸到, 唔係呱

蟹左htbx 開市轉哂ino賭一舖

最好跌穿$110啦

日日大起大落 都唔知玩乜9

我都係put 不過係bull put spread

Free fall

又戀童 又奶共

煙花會謝 笙歌會停
Free fall is ready

盤前打曬飛機係咪癲撚曬

trump唔連任?

今晚一定大爆升

即刻爆插

最尾特價上車時段

推佢落山

撚狗
一日爆升，一日爆跌

做咩

回了回了，劉明睇開盤紅燈

肯跌未呀屌你

d金又升哂
on99

成堆金既末日call 等收錢

有無大師9蚊追高

巴打買金買gld？

9蚊all in瞓醒數錢

MA升8蚊

緊係唔會買呢隻，咁低槓桿 number 唔講啦廢時燈死自己

等多陣啦 其實琴晚大半晚都任入

Qqq會停

NUGT call

成晚講INO
有無Ching有NVAX

有冇勇士似我，仲渣緊7成幾美股

可以逐步做淡 迎接終極災難了

90%

大升1200

60%正股

上1200插1200

今晚分分鍾又千升 SQQQ

amd出新顯卡 tesla 出model3新套件

磨下磨下美期升成600幾

我120%

淡友好想跳樓

淡友唔可以長淡

sqqq@26唔驚!

俾少少耐性
少少就OK

好友都唔係成世只做好呢 be water

今日升就再入put 死都要死得轟轟烈烈

Premarket陰d陰D跌緊
一陣開市就夾高嫁喇

sitting

因應新冠肺炎COVID-19（武漢肺炎）疫情在美國橫行，華爾街不少大行準備實行在家工作（Home Office）政策，摩通表示，將可能要求僱員在家工作。另外有大行正測試後備辦公室和系統，預備在疫情惡化時使用，繼續提供金融服務。

分分鐘又開市15分鐘倒跌
邊個知

出racing kit 托咩
電動車比賽真係冇feel

逃生門越開越細

睇住升市1蚊都賺唔到
點解要我放哂先黎升

其實點解買乜輸乜 真係地獄黑仔王

係時候買貨

再唔入就上唔到車

買完之後就跌到狗彩㗎喇
仲要變咗高位接貨

我一直係到諗緊經濟差影響大啲定量化寬鬆效果強啲
資產價格會點走

在家工作真係在家工作？

INO...........屌你老母

第二包機到港啦

唔怕wor ching 大家睇好廿蚊
佢一開波實會夾上既

華爾街洗緊盤

幾錢追左?

咪搞笑，一開波一定做低佢，等你地放曬貨再回升

唔係玩完啦嘛，我睇好$12 㗎

應該9

我睇好200架

我個人立場係唔好玩呢D股

我個人立場係唔好買盤前後

20 啦 吹到咁撚大

得個吉同賭大細無分別

妖股真係唔好玩，d濕尻股真係唔知幾時收皮
就算今次賺到，除非玩一次唔玩，唔係既話他日實蝕番轉頭

屌打多左個 0 呀

都賭左好多日架啦

聽朝可以睇樓啦

今晚應該會比到你來回地獄又折返人間既感覺比你

試膽大會

一陣開市又倒插

一齊

要跌呀

掛高左，交唔到學費

連登指數咁多SQQQ，今日應該無事

聽講都係廢老

瀨野喇

4年前佢當選既時侯我已經覺得佢唔會連任, 而家睇法冇變

唔係仲升緊？

依兩個月玩d 藥股玩到我怕哂
依家剩係敢入GILD
淆底到

MRNA都值博

係呀 pre market有人9蚊接

咁點解蟹曬

因為一開就會

美股有冇穩陣sp 推介，爭ib 9 美金

有冇ching開始再掃貨？

利申： 頭先9.3走左

一直睇好20 驚西

今晚高開定低開

求覆

高啦 我估今日會升返穩少少

5成股5成債

仆佢個街兩邊都跌

拜登奶唔奶共

拜登當然奶共, 不過都可能我睇錯既

唉 屌 IFC有冇隊排

上星期五叫左唔好咁淡

係超級奶共，同埋同俄仔有路

交學費算

INO唔係好對路
十足十尋晚HBTX咁開市就升唔到

3成港股,3成美股,3成cash,1成ipo

各位選手，準備好未

點睇RTTR

一出閘既時候呀

玩lake玩到怕

好似上星期一已經提緊cash is king

READY!

倒數兩分鐘

低開高收

入曬閘

等跌算

已經決定咗每次開市後半個鐘拎黎做功課（真嗰啲）算

升左600都叫低開?

矛事啦矛事啦咁咪好lor

屌你老母入唔到firstrade

個app次次都入唔到

一開就全綠
笑死

我入倒

全球央行放水，唔好睇太淡

一開就咁高
今晚有排舞

係升災啊，好懷念啊

今晚升1000

入夏令時間 早個半鐘入賭場

今日好似有D靜

jump曬啦啲手足 sqqq

入特價貨

開始轉燈了

每日劇本:

政府救市升升升
肺炎未完跌跌跌

一日內走4,5轉

有無手足聞到倒v味

Htbx 點算

爆唔起

好似跌緊落黎

INO!!

而家指數啲波幅大過之前好多

以前美股逢低開買call就無死，
E+逢高開買put就無死

保健板塊強到呢...

Zm搞咩呀

又直插

今日升

上啊

散水啦，琴日115走左

又係開盤free fall...

都唔知大戶咁心急做乜

善用不推文

8分鐘返轉頭

呢期日日都好chok
琴日-300一下去+300果下真係

劇本又黎 準備千跌

INO 9.1走佬

痴撚線 會唔會轉埋燈

SQQQ（預備）又贏

溝溝佢

114入左 120未走

rbgly 點睇

已加貨

十一點會唔會又有驚喜??

明明綠燈

V返落去 唔該

唔震低D價大戶點入呀

岩岩睇到8.6 有87K

最好就全部轉曬啦

忍住先 112止蝕

得我唔睇好zm？

企穩左啦，今日係會再升

錢賺唔盡，一定要止賺

同咩好消息出盡，咩未來都炒頂先

冇晒貨, 希望快啲跌, 最好美國全面社區爆發

Ino太高唔敢入

企唔穩 企唔穩

一定要跌呀

MSFT次前大跌溝唔到

機會黎啦今次

平均價？

Tesla愈來愈細波

頭半粒鐘你明架啦

買好多？

GILD 全綠都紅...搞咩 已經咁快利好消息 呢隻野玩唔過

UNH搞咩？

一個鐘後15

想問點樣cancel條sell order

好耐之前問過客戶服務
但唔記得左
好似係年份乘每年交易次數要過一個數
唔夠可以用simulation ac玩到夠數

跌升跌
今日跌

睇個勢難d

暴風雨前夕都係異常平靜

又玩最後半個鐘

你個名係咪av女優

好似好賤,我都想

188入左20股VISA 合埋眼等出年再睇

尋日問左個曉通靈既師兄, 佢話問過菩薩個疫情冇咁快好住, 但有望今年年尾攪掂, 唔知信唔信好

執左幾多

你地慢慢
夜小小見紅再叫醒我

Biden 大奇蹟日

菩薩都只可以答"有望"?

點解直接問個市，要咁曲

燈下先
今日指數好似幾硬淨

放曬落袋先，等波幅大啲再入

110 stop

我信
宜家假升繼續上啦

有望係我既詮釋, 佢剩係話有排都未攪掂, 但我問佢咁要出年? 佢又話今年, 我睇唔透

值坐

186.8啦

我諗住112止 琴日低位

天機不可洩漏
一定係咁

CVV來料

我都識個曉 通零 既師兄，叫媽咪麵

170先係合理價

190入咗

想入put 唔敢住

Amd憑咩一枝獨秀

股災

慳錢入曬黃金唔玩住

冇人敢入課追

快啲美爆啦

唔好放棄繼續賭

次次一禁制就跌

SQQQ VXX 準備緊

下次禁之前出post

唔好呀

又跌過

嚴守止蝕

燈左

呢d市就係鐘意昆老散錢
ching做咩咁睇唔開

到底肺炎影響西利D, 定係total減3次息影響西利D?

今個星期真係食花生算撚數
呢幾日真係玩撚死唔少人

咁快散水啦!?

講左ino無咁快散水，20吧

心臟負荷唔到 放左少少股
入左少少金 平衡下個心理

D 科技股坐緊洗頭艇

淡軍依然強大

9.5就到 準備好沽未

呢兩個星期輸身家既人應該好撚多

大戶重貨，好多貨要出，希望巴打你幫下佢

唔理啦
反正都扑慣暈

Sqqq ready?

準備轉燈

估唔到我啲amd put有位走仲賺

AMD 跌姐係熊軍天下

贏少少走啦

呢幾日都係升市入SQQQ等跳再放SQQQ
升完又入番
玩左一次

20先沽

我尋晚49蚊PUT都有啦, 係賺少d姐

升升升

zm 咁快就散?

個個師兄好似識得改運

見d大股成日一野好急升左一棍
再慢慢陰跌然後又一棍
咁代表d咩？

上個星期基本上有買 SQQQ, TVIX 呢啲已經賺
今個星期唔係，呢幾日真係

大戶賺夠了, 比位你沽

妹完未呀屌

Amd 有冇得玩？

完成唔敢入市

120放咗ZM，第一次賺到盡，好撚爽

派貨格局， 一兩個月內一定仲有大跌

寧願賺少好過贏變輸

Tlry要崩盤了

好似引人入局格
睇黎又低收

掛單入SQQQ
watchlish隻隻個圖升跌都差唔多樣 睇下美帝托得幾耐

賺左就OK LA
不過財報後可能升更多都話唔定呢

Zm做乜事

如果連環減半厘息會唔會跌到入地底

首先你要不推文回覆 咁佢先有機會升返

又比人撚架啦
而家回緊, 少過盤前D期仔位

應該係低收

諗緊清唔清倉，好撚驚再插底...

睇到15樓上 5蚊入左

我大膽少少 20加倉 30再沽

諗左成個星期，由上星期四諗到而家

怯你就會輸一世
（沽咗你最多輸埋今日）

而家根本冇路捉

一入就撚
不了

真撚狗市
波幅完全停左係度....

賭後市跌定後市升
即係買大細

入左幾多先

SQQQ特價

準備入SQQQ

agger

呢排真係唔入市好過

你次次都咁玩好快見你唔到

3m

頭先執格仔禁完SELL MARKET唔覺意再禁多左次
好彩安全走到....

去澳門賭幾算啦

加拿大都減埋，證明WARS真係好撚大劑，個個減定墊底

羅斯柴爾德家族黎救市，劇情反轉

冇野玩玩sqqq

Gg了

冷靜D諗
大環境疫症都未真係叫控制到
所謂既經濟政策幫補真係可以RECOVER又唔得
頂哂咪叫托一托唔好跌咁多
長線都係跌架啦
仲要經濟活動 生產要停一段時間
有D公司同廠仲要今水之後直接宣佈收皮

跌到幾多開始入20.7好價？

珍
所以我疊埋心水逢高加PUT向下炒食少少波

大爆升開始

有冇力v返上黎呢

MA同VISA咁弱

今晚都係打機

之前跌係因為Sanders多過Wars

難分真與假

好驚侵侵連任唔到

睇緊aapl goog dis v 跌多次就入

呢幾日太刺激

我都去打一打機,返黎笑下個市都好

AAPL 好吸引

今日唔玩算

到跌果陣你就唔敢入

瞓先 個市太鳩廢事睇

係 但呢個價好似少高

本身差啲入put 諗諗下呢幾日比人撚到仆街
都係唔郁算

敢

幫你推一下

佢條大陸生產鏈搞到我唔敢入

咪就係等佢公佈趕唔切起貨個時入

到時all in

邊洗出動佢地
明明就一早大家都入哂市

chokkkk

有無人要入TVIX

慘 tsla 啲輪縮vol

個市日日都咁chok 好難玩

又係咁 日日頭幾個鐘都係咁， 你知我知阿婆都知

其實而家上網訂都仲有貨出

買入點應該等佢宣佈今年出唔出新iphone

屌，隻ino垃圾

INO真係坐等20
宣佈加速開發疫苗

個家族先係大莊家

共濟會呀

掛左單20.5 同20.25

開市位有阻力？

諗起前幾日有巴打270入左 5分鐘後原價放翻

股價升跌改變
唔到供應斷層(嚴重不足)既事實
利申等入市

入少少amd長揸

咁叻仔？

有冇人好似我咁情願買指數etf 而唔買正股
正股太傷神

乖啦返落去先

etf傷神啲

劇..本

Tqqq sqqq都好傷神

等緊業績公布 再睇後路

主力ETF
個股怡情

真心唔覺今日會轉燈 都跌唔落 似消化哂武炎

彭博轉軚撐拜登

輸左邊有得唔撐

撐大左膠跟班
選到美國玩完
我係佢就支持另一個
搞串個party

其實大既個股同etf都掛哂勾咁濟
根本基金玩哂

Sanders 仲左
Biden 都好d

ma咁廢架

陣間美國有數據出？

Biden Vs Trump
Trump開心死

無事了無事了

回啦回啦
識玩啦，日日都係咁

民主黨多左膠

升升下又跌
跌完唔識硬

岀左，比預期好，所以先升

今日AXP好堅

Amd真係好勁，唔敢再put佢，件事好返amd一定係go up king

x2
不過股仲未揀好
想買amazon想等再平d先

玩住etf 玩行業分薄單一公司風險

所以都係侵侵好

s/t-qqq玩幾分鐘完事
效果等如睇一晚正股
之後可以早啲瞓幾好呀

你以為啦

落左入過

三隻卡股平持都走勢一樣
哩排脫晒勾
繼續狙擊MA

黎緊歐洲大爆發 停工停課 點消化
同埋要跌都唔止係武漢肺炎

咪燈啦 呢句野聽左好多次

今日先講武漢肺炎變撚左種
出左幾隻type
我都唔想咁多人死
但唔好咁樂觀

多撚謝支那d on9佬學人整化害死人

amd都put得
不如put埋NVIDIA同intel

amd跌翻落40okay？

呢度少左好多人

On9納dee直插隻amd可以無事

其實本身冇武漢肺炎既話
我想睇支那新年後有幾多廠收皮
仲要找數貿易戰
而家可以扮撚哂野唔買野唔比錢
等睇美帝開炮

唔好用 intel 隻垃圾同 優質股 amd 同 nvidia 比
利申：渣住垃圾

再落多左

人一般係樂觀嘅
咁都想向好方面諗

今日都係食花生算

個個日日tqqq sqqq玩升100%果啲

賭神都唔可以連贏咁多場啦

上小小，落多多，中間執返幾蚊雞

冇 純粹見個市跌唔落先咁諗

etf一樣咁撚傷

買跌佢又升
買升佢又跌

ino無晒叫人叫春，9蚊沽空個班食左未

期權一開始係咪好易錯盤
開市sp 咗 dal 後日到期 @ 40.5 0.21

而家睇得返0.14

有無人都對旅遊/酒店股有認識

其實可以話對呢個行業既影響而家先係開始左無耐

但我見個價都已經由本身高位 -25%, 我都唔知其實係已經price in左定點

對於呢一行黎講起碼要下年先recover到

至於酒店chain, 我相信分分鐘就算係大檔都要執粒啦下化

尤其是marriott呢d 咁多property

我打算put, 但諗緊幾時入手好, 有無人都有insight share下?

係因為VI縮唔係錯盤
你都係學返下期權D基本野啦

巴打 你唔係put 咗ma咩

permission? 唔係就問cs仲快, 幾好人

正股留返價值投資果陣先慢慢玩

ino free fall

你岩係少咗6%

我pre market 排9.5 收唔到班追高既學費

同埋記得期權係1:100, SP一張 = 要接一百股

Amd 唔跌

呢個我知

直插谷底

左右手都有
咁總有一邊重
升就更好

依家風頭火勢 盤前忍手啦

Ino止唔止好

8.6入左 1000股

又浪費左個機會

堅定流呀ching

點解唔見好就收呢

ino人踩人

鬥長命

我真係有掛架

美國情況唔知點呢
其實短線冇遊客既話
d酒店業界其實應該要吸番本地客平租住下?
但應該真係無肉食(eg本身香港營運成本太高
舊時業界擴張得太多, 而家一定會淘汰d
早一星期新聞有講香港有d酒店停業+全職員遣散
真係睇下d酒店/集團轉唔轉得切身
如果唔係都幾難捱得過今次

V緊

睇下amd 仆街

大角咀帝盛做緊9000蚊月租包早餐, 酒店股當收租股玩

ITM 個價都唔升 點返家鄉

其實而家仲有幾多人信奉價值投資

我自己反而估算行業前景同睇公司管理層/潛力

睇怕今日都無位入貨
訓教算

爆post 1001

屌8.0 止蝕算

兄弟，你大戶，妖股都追高大棍

諗住跟個巴打到20就沽佢

有人止蝕證明仲好理性

9k 包月唔知酒店利潤多唔多夠cover
不過都總好過完全0客
而家香港仲行緊14日隔離
應該接近冇外國人入黎呀?
除左支那人

行左一轉agoda
好多都3折價

TVIX幅圖好似同琴日差唔多，睇黎要預備升了

掛amd $48

希望47.5 入到

驚西，不嬲睇好佢到20

啱啱開市嗰陣諗住入 整個宵夜食之後已經上到48

屌 我都係 打完浦機就48.2

睇大陸有冇真係復工有樣野唔會呃人, 就係空氣污染指數, 我觀察左幾年, 今年空氣史無前例咁好

AMD企得咁硬。。跌起上嚟應該大鑊

唔夠的 佢地都係蝕緊

btw 我係綜觀咁睇全球各地既酒店業, 香港既梗係知收哂皮啦

但香港D大檔係唔會執粒架, local野就會

《彭博》引述天氣網站Windy數據，指中国工業地區NO2排放量回升，估計其產能已恢復6至7成。

惟亦有媒體報導指，中国復工數據做假，工廠空轉機器但沒有生產。

另外，Windy使用衛星及電腦模式數據估算NO2排放量，與實際可能有偏差。

相關報導：

#中国新聞

而家跌到咁平你仲想點

尋晚都係咁跌啦

但我睇Bloomberg 話空氣污染已回到上年8成
唔知我睇錯定點

跌撚左4千點，唔叫大跌

準備入到啦

經濟日報今日先講係復工唔復產
d企業開哂d燈, 冷氣, 但實際係無運作

47.8入左

我有啲懷疑, 我深圳個同事都仲未復工, 我係銀行業

其實都係吹風話復工 等大家唔好咁淡姐

前美外交部長都係新聞話而家呢D時勢復工都唔係好啦

再講佢話復工不復產, 係要睇個electrical usage定唔知efficiency再決定

但我就唔睇點解要咁做 同想做乜野

差少少

等睇INO歷史重演

巴打可以同CS講
符合網頁上面既要求
好似收入資產咁
佢先會講你知你咩位要執執
否則多數求其叫你睇官網㩒

而且佢地復工條好好苛刻
1. 要自己帶飯一個人食
2. 要自己揸車, 搭的士, 行路或踩單車先俾佢復工, 搭公共交通工具唔俾復工

唔該曬巴打

右至左睇就有 第二隻 apt

唔洗客氣
有錢齊齊搵

無用㗎，就算死多10個都唔會影響個市，好似係

個倉有隻野靜靜雞破頂

SQQQ又賺餐飯 收工

咁冇冇估復左幾成工

NET係平行時空

疫症炒完啦
依嫁個感覺得流感差唔多

我擔心new york爆咋 如果佢地成家搭metro返工返學

無人講tsla?

聽日問下深圳個同事, 仲有個前同事係湖北省

100樓下啦dis

靜靜地贏 好過大大聲咁輸

無形之手托住，有排都唔跌
等失業升再算

好似gild準備收購呢隻野?

又要威

等你分享下 仲未復工既話 會玩小小sqqq

tsla 又減價

其實3月產能有以前3成都好叻
但外資唔會同係咁體諒
一撚定罰錢罰到仆街d廠

吉利德在聲明中表示，該公司將用每股95.50美元的現金收購Forty Seven的全部流通股，且交易已獲兩家公司董事會的批准。吉利德的收購價格較Forty Seven上週四的收盤價溢價96%。

唔洗睇沽空，鑽石能量底黎

45差唔多

俾廠家睇 如果而個時間再撤埋廠
到時就

賓夕法尼亞州普利茅斯會議2020年3月4日 /美通社/ -- Inovio Pharmaceuticals, Inc. (NASDAQ:INO)今天宣佈，該公司正在加速開發針對新型冠狀病毒肺炎（COVID-19，簡稱“新冠肺炎”）的DNA疫苗INO-4800

炒依一句野

價值投資

pre market個陣好撚熱烈，依家又唔見晒

利申 一直睇好佢20沽

呢個位妹到完場

Exactly
好似sprint咁樣

我估佢有12架，點知依家已經軟腳蟹，失望

比隻GH玩死，hold咁多日都跌，一放左又無啦啦爆

個1蚊差貨保險黎，俾你賺既原因係驚gild突然唔收購，會free fall

唔識玩 早抖各位淡友

Tesla 唔敢入

火箭

入左DAL

其實客運公司停飛唔係益左cargo咩
點解fdx都跌到咁

有無高手知同時買TQQQ同SQQQ個下場會係點

個人覺得成個航空業都好受實體經濟影響
不過fdx 52week low 可以考慮下
但佢營收愈嚟愈低

巴打唔好貪心
利慾薰心好易豬死
利申輸左十幾把

原來無得同amzon續約 咁真係少左好多生意 佢都係估2020益利會大幅下降我估低處未算低

Tesla搞咩

如果咁真係買航運算 好多航運做緊52周最低 之後疫情好返應該可以彈返上去 旅遊業根本唔會完全死曬

之後公布業績應該跌得仲勁

INO

今晚追果d如果唔係智力有問題既都應該止蝕離左場

4.x時候入過但走左

跌未呀, 好悶
唔好妹啦,爽快d

插得個一成仲想點

想開PUT了

話左班人驚乜，大棍上20

咪就係,頭先跌少少比大家加倉

變支大陰燭啦

如果每晚都係噤同一個位上落就好+450 +550係噤來回。。。。啲 call put係噤食。。。

所以入左DAL 希望唔係假特價

Net 妹足咁耐 琴日放完就破頂

最後你只會係幫證券行打工

CCL點睇？

我平均每日手續費400hkd

Tesla

過唔過10萬day trade?

今晚終於正常返啦

個市妹下妹下咁真係唔樂觀
淨係call 左爛肉希望佢快手升上去

訓得
早抖各位

痴線，咁先正常

準過隔離學生股神

個個都係希望同日千跌千升
當一日旭得500或者上落市，就會覺得世界過得好慢

得個望字 唔敢入

唔講以為升上20蚊

正, TSLA 又跌可以入貨

cash out 左 賺得個小小

Zoom點睇

想沽

Why

太多人想入賭場玩，又有幾多人損手爛腳

Ching點睇隻codx，認住今日12蚊平倉走人，個股價比莊家夾上夾下好撚燥，同埋今日出財報唔確定因素好多

借孖展再加近牛熊先會滿足到佢地

好多隻未日CALL 都仲返家鄉

好多隻未日CALL 都仲未返家鄉

好多賭徒

唉，算啦，佢地唔輸到爆之前唔會走

真係交晒學費 撈底撈著個半山腰

牛皮市
唔上唔落

班人賭性太重，要打戒賭熱線

等多陣啦前排升咁多實有水份

手上d put就黎渣都無
利申 早幾日走左一半攞返個本依堆都係profit黎

假歌舞昇平咁款

係囉
好悶呀
個心情好似買左場波
90分鐘0比0
進攻射門個位數

點哂穴，無位比我做出入

你睇返過去半年/一年既股價，再諗下呢排嘅升幅，再再諗下個病情，再睇返香港之前啲藥股，放手啦年輕人

岩岩止賺左離場
因為個風險真係太高
我信佢未來係有價值
但依家個價唔多唔少係炒上黎
如果個財報一般就pk
到時再入都未遲

冇記錯好似有間大檔向業主減/免管理費
應該仲有排跌

見到12.7度不斷有大單拖升個價格，今日出財報，如果個股價真係overpeice左，我認唔到有咩理由會大戶要拖住個價

美股變港女
橫向移動

今朝早又係悶到嘔
升兩格跌兩格
匿返入校長室瞓下好過

就咁裝, 入人地房

Amd繼續衝

升埋聽日，之後口27000橫到2046